Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 221 新手入黎先睇Q&A

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

85

香

我愛候活

新post 繼續J Mark7

Antman vip 單係平左幾多

唔係睇佢黑卡定係咩卡咩
黑卡就10% 其他就5%(好似係

唔該曬
睇黎都係等下先

d戰損

想問下ds派到幾月幾號，打極都冇人聽Hottoys 個電話（呢幾日）

冇記錯6月9，我之前6月3果張都拎得

上嗰幾板貨有無dlc

巴打用咩理由呀？

想入想張antman單 幾錢入手好見到好多都同wasp一齊放，又唔想要隻wasp

wasp一出貨肯肯定插水

應該會成為第二隻Deadpool

單antman加300入唔入得過

有愛就入

Eg Thanos開始跌價
訂金加300有成交了
等到原價～+100就出手

Antman無Wasp陪好慘

咁咪會先跌後回升

我自己睇相覺得wasp做得唔錯
我中意wasp大於antman
不過個人喜好呢家野 好難講

呢隻都炒唔係呀嘩

Thanos好正喎

想收張博士單 請問依家派到幾多號

avg4 Thanos好正啊 但位置問題只能揀hulk

好多49+200放

睇落真係好正，入坑第一張追返嘅單就係佢同antman
但好似有機會shf胸，見胸同腰中間有條gap係度

早期單可能真係會就差不多

上左咁多50 唔知派到我未呢

5月21

我當初都係嫌大隻先無訂Thanos

個人意見Thanos 型過hulk 好多
利申：thanos 愛好者 訂埋iron studios thanos 雕 ，諗住訂埋1/4

我相信候活唔會俾啲咁低質嘅野我地

佛系後追留名

一出即排留名

咁昆蟲係胸腹分開架嗎

Thanos好型
遲下出永恆族唔知係咪都咁大隻

個個都話屋企無位 就算屋企幾細 執一執間屋 再唔係買塊層板上牆 點都放到多幾隻figure 掛

我覺得高度問題大d

巴打們間屋既樓底夠竟有幾矮呀？？

全派未

希望今日有sms

但為左齊avg 6個 只能放棄thanos

所以打算放走d shf拉打已經霸左三個櫃

又有人退坑mk5少塊腳甲

上次上左幾版車都成個星期先出sms

其實層板會唔會唔夠力 同埋買層板仲要買埋display box

5月21

fb 3850全新50
開始驚派會hold唔住個價想早走

呢啲通常會比人秒
就算你最快都會有仆街pm賣家hijack

講緊D架/櫃高度問題

50算唔算訂單數量最多既im

我宜家既ht都係用ikea既層板，係底加多兩個三角架頂住睇佢原裝個架唔係幾夠力

似想換過隻多過脫坑

我一開始都係，但係愈黎愈多 ，唔夠放。最後淘左個玻璃櫃

屌你地老母 ss比大家玩爛左啦 cut9左單呀

上個post你自己先話無所謂放出黎

感覺到熱潮漸退

係 屌老母

佢放幾隻現貨外放埋mk7 85單喎
全hold

就係睇依張覺得好似胸腹分開

玻璃櫃就無位擺 只可以向高空發展

我都feel左成兩個星期
啲精去到龜頭末段

谷精谷上腦

Iron gg可能真係等套戲上埋畫先派
要造勢 拿拿聲全派等我收番隻啦

想問下mk85單 5/4 訂金+$1400 平嗎？

琴日見直入20樓忍唔住又訂左鷹眼同49
唔好開新訂住呀 我想回血

一早拎左啦

平兩三舊就差唔多

你覺得呢？

太貴啦 +500 就合理

漏緊精

睇落唔似喎

價格仍企硬

乜柒單見新高未呢
逃生門都玩爛埋

笑死 唔係你地班仆街係咁問 佢地會cut單咩

冇得去ss後追了

問條撚 不嬲都知 係有班on9一開始係咁撚問 自己知左就屌人問

點用集運，扣數果d 都問

點解冇得直送香港

點樣Chok 10%

點解香港品牌既野要係外國訂仲會想人地可以直送返香港??

好多人連自己google 都識 係到問問問 人地擺明唔答都仲要問第二三次

都唔識

仲要懶醒打全名

大家準備移民啦

真係好撚柒

好想要呢隻

成班蒙炳乜柒都唔叻，玩爛市攬炒就最叻
遠至乜鳩本土運動到宜家訂hottoys都係咁

層板用家有無買埋display盒？怕好難打理

大家覺得一個盒過放哂啲玩具入去好
定分番開一個個擺好啲

做乜？ 已廢？

哦

fb成班狗公見有女問就衝哂出黎教人

大陸新trailer

1/4 ironstudio 都要7、8000HKD

幾時ship先

紅金個隻？

會唔會trailer果套舊iron spider係fake，正片會變左紅金新iron spider？？

當然要用埋display盒啦 有塵就好煩了

我覺得呢隻紅金只會呢到出現兩秒

想玩漫畫版iron spider
請玩千值鍊

出2秒然後動物節做限定4寶
好似隻sw2.0咁

紅金都唔緊要
唔好反光物料
gg應該係低調暗中活動先岩feel

9估想紀念tony跟返佢紅金色 呢張圖試概念
但後尾又話唔係要成為第二個tony
要做自己

呢個世界總有傻西問問問！每個人開頭都係乜都唔撚識，最尾咪又訂到！

問得呢個問題，證明你無用腦！

班仆街乜撚都問 自己google一定搵到
仲快過上黎問

而家d小朋友無腦

早晨
等陣去買DP

留名睇有無其他現貨

琴日我見到fb有人po有pepper拎頭盔果隻 同局長

仲有QuickSilver

呢隻好似賣左好幾個星期？

係？
我星期六仲見到有

唔知而家仲有冇
等巴打等陣報告

又要買

好型，好想快d開訂

仲想買千值練果隻
咁都係等下先

d人已經無野買到要搵死貨求其買

Eng game都未開曬訂 GG仔就出新戲了

Iw都未派晒貨 GG仔就出新裝了

如果肥thor呢排都仲唔出就代表大機會會動漫節出?

DP係量產,唔係死貨
我愛DP

似啦似啦好驚訂唔到肥Thor

DP係好玩
好想收隻GG仔同佢一齊玩

約左人今日交收1400 dp
gg仔就等新個隻算

Vision奇蹟反彈由800冇人屌 去到依加1800都秒

On9先會接貨

之前係RB見原價都嫌貴
可能因為無再出新Vision+有個鎚+熱朝先救得返少少個價

同45一樣
熱潮救返佢地

CLS 早兩日交收條友都話依加咩都有人買
佢好高價放左隻Mark 2 痴曬線

Mark 2 都高價 係有紀念價值既 不過真心痳痳地

雖然話唔靚麻麻, 但都忍唔住問人收隻IW CA

身型一流

後期+$1000都大把人收
賣條友唔知價

即要

問得黎都無咗啦

早晨 , 今日有無吹奏DP時段?

烈火巴依個重任交俾你

根本endgame前後個一個月好唔健康
而家先叫開始回復正常

其實點解bvs沙漠個隻Batman咁貴好靚咩

請問邊隻正常返

昨晚唔得閒開壇 , 貼番前晚影果D算

貨少 , 隻野本身唔靚 , 但手工好

vision 千8蚊 隻野咁核特都有人要
黎緊有電視劇上 追隻新好過

好難相信當年呢兩隻死貨而家上哂天

其實batman d價一d都唔差
ben affleck同tdk d價都幾高

SW本身都係死貨咩？
Vision真係不了 成隻都好差整得

琴日有上50貨咩？

紅DP清晒啦
可以轉吹灰DP

同問 冇上ht post 一日

900蚊粗玩OK

SW原價賣左一輪 , A3之後先開始昇

上個post?

Should be

見到了快啲派啦屌

我見4000都有人追住要

你想太多了阿

上次派到22？

1000內接受到 over左就不了

上次都派到22號啦

唔洗 cap 都係6xxx ，應該thanos 都係 。
thor 就5xxx 訂左呢set.
會訂埋呢隻thanos

Rich

VISION 係整得差 , Quick silver直情係無誠意..........

SW遲D上新劇 , 以上兩隻死貨應該可以番身

gg嗰副眼鏡係咪都係kerry condon配friday？

希望有埋dlc差半個鐘

我會場DLC差一日

應該會再出
我估 我想 希望

有錢真好

其實d劇有無話幾時上

埋單幾錢

Bucky Falcon好似11月

Vision又唔算上天既，同其他1/6比佢都係炒得唔多，當然接唔接受到千幾蚊買呢隻就另一回事

45就無得講 但其實我唔覺得靚
Mark1-7就一定必入

Btw呢度有無HR朋友係度 好嬲呀屌

好期待劇集可以狂追

諗緊訂唔訂1/10既hulk

冇得狂追 得6集

好睇既 6集已經夠皮

1點啦開工啦快啲send sms啦

好想收埋wm mark 4 會場要700-800

I

訂喇訂喇
有幾隻1/10 平過一隻hottoys 一半喇
係1/4 貴d

我就係咁諗 但得隻hulk係1/10好似好怪咁

想要返mark 1，但係見唔到人放
有無巴打知咩價位

$4000 sw3.0連vision但已經比人秒左

1/4唔係貴d，係貴好多上面3巨頭真係正
但玩唔起

好大機會動物節出mk1合金

見到fb有人放呢set
4000

隻 mk50 終於派到我啦

派mk50

點解覺得會出

慢左

when?

Mark2咩價位

因為7子差佢就出齊合金版囉

但d人玩到唔見左個盒係咩玩法

去年5月8日3時訂的HOT TOYS AIW鐵甲奇俠MMS473D23已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取逾期無效

派到5月8呀

那有位擺盒

我5月19

應該下次

又唔到我
5月21啊

我5月15

仆你個乖我5月2聽日請假上去攞先

我張50同埋gg 都係5月8號13：13點解仲未有msg

直接上去拎

想問下師兄係咪兩隻都可以直接上去攞

我5/5都無sms

6月2啊啊

冇sms都可以直接上去拎啦

係就快啦

Ds派到6月未？ 打唔到電話住

咁好彩

有發光手套

我由頭到尾都未試過打得通

全派

早過你但係仲未收到

差DS同埋WM張單

學上邊話齋直接攞單上去攞啦

佢應該點都會有sms？怕有啲無睇幾時派又無sms會過左

每日一追

iron gg又係唔知派到幾號

有d miss左冇架
到你日子拎得就拎單上去拎就得架啦

係咪有得改件背心靚仔d

我上次隊長又係遲咗幾個鐘先有sms

我5月13 下轉就有了

真？

咁樣派法 聖誕可能派到rerun

Rerun 出年Q1

睇黎又大把人放50 了

尋日係rb聽到有人問，話派到4月24然後個staff自己都苦笑

85先係最後一隻
意義上大過50

自己5月幾單 幾個月前加左100換可取 覺得好撚抵屌

Mk50有冇啲重點位有機會中sad要注意下 遲下想檢查左先放番入盒

想問dp係咪冇哂喇

50單挑thanos

膊頭

My 50
上年5月17。想加錢換可取
依家個大約要加幾多 300得唔得

得6集 出黎做乜撚野？

Facebook冇打出黎既

想拎隻50去換女巫，但又驚佢出新

全乜春派？ 我張17/6仲未有sms呀

出新係遲早既問題

唔該巴打 會留意下

除左派第一水
sb再派貨都唔係page講

買乜鬼隻爛膠mark1 等合金mark1 好過啦 分分鐘今年動漫節出

係咪派到6月頭？

有人用緊女巫換50喎巴打

有冇咁撚靚呀個頭

驚hottoys出隻膠髮版

個右膊好似咁多問題

有咩理由量子服 用舊頭 ，唔用呢個

個辦實靚架

起碼有新頭先啦

截咗就會話轉

5月8都有msg

個辦個白模做得靚都夠做 最多係塗妝差D姐

tony d頭雕好似冇乜失手過

其實都唔知係咪ht

原來有50拎 同配件包 都無留意

打下J先啦 唔撚理啦

鳩流區版主話係custom

85新頭已批，一次過出圖

如果emd game出膠髮sw4.0

dlc都有？

睇落真係似custom多過ht

20樓咩環境，多人拎mk50 嗎？

85都未出，點會咁快有custom?

做咩苦笑

85個雕師都唔係kim，唔知點解啲人覺得係ht

咁就快手啦

講左有新頭雕

睇埋im個價應該保值，sw同星爵個堆，遲下出新款個價應該會跌

點會唔會，頭雕睇劇照就雕到

因為派得嗰堆都去囇上海

可能old news

上面official果張咪就係新

tony 新頭？ 有無圖？

快啲出SW加埋紅眼件咩髮都無所謂

好似話左會再改

冷靜啲

改就應該改架啦
巨腸有改 到時雷神出肥版又改 tony唔改俾人屌死
係唔知係咪依隻啫

今次要谷奶既

直入拎貨嘅話連排都唔洗排

同埋如果有新頭 ，應該同cap 個處理一樣。先出舊頭 ，再改
而家85 直接出新頭雕圖

改但唔會改咁多

如果做到呢隻Custom咁就不得了

無郁到

你又知 你有份雕？

呢d on9人辦黎
開埋d on9價

都唔係official 出圖，果個係頭雕師ig, 佢custom同ht 都有雕

遲遲唔出配件圖，就係要等埋頭雕批埋
一次過出圖，好很煩

因為幾個月無郁過

mk50 都係 遲遲唔出貨 等夠貨先全派

半年喇

咁講真
訂又已經訂咗 截又截埋 貨就有排先有
早遲公布都無咩所謂啦
又唔會因爲個配件唔岩玩而放單嘅

之前show啲未批既頭雕會打格仔或者blur左
唔會咁清楚咁show出黎
Kim果個似custom多過有版權

通常tony啲頭好少可大執
官圖同大貨黎講佢算係keep到
唔知好事定壞事

85死都唔放，Last一隻

49咪就係好配件

正常係最尾出貨先知改成點，ca係比人屌到反先出張圖話我改左頭啦

諗都諗唔明點解唔係量子服用佢

85配件包，成二千幾咁貴

量子服唔改頭既話100%會變死貨

有冇巴打已經有MMS 515隻新stormtrooper開左黎玩 想J下

大把人訂左 侯活邊駛改

擺明唔係HT，但佢出有興趣入

yelim painter
你儲定錢先

我唔記得係3/5定5/5都未有sms

量子服= 唔撚再出？

上幾頁有人po都仲問，你實手都實得算西利

50堆膠都千五啦 而家又鐵又燈抵到爛啦

800usd

有人話收唔到sms呀嘛
咪問下有無人知囉

你收唔到就追下post

睇完一個youtuber開箱mark50，自稱真玩家，無訂到mark50,話最憎炒家，搞到要食炒價，高追mark50
邏輯上係咪有d問題

個價
窮撚玩番HT算

你諗下50 DLC

玩得yelim預左架啦
不過錢之外重有時間 唔知洗唔洗等一年

越睇越靚掛

唔好意思 想問一問保養單保幾多日

諗起kojun個隻 成10000usd

好似15

同HT鬥長命

有冇ching打算買

作為dlc 85比50dlc 抵玩好多又合金又多pose 可以擺

唔該ching

買到幾隻dp玩

自己冇訂，怪得邊個

真，賺到既錢冇上限

好撚貴 不過其實都幾多人買 識d人真係會皮幾野dum落去custom個頭 好撚癲

依家現貨iw雷神咩價位收到

有錢既人咪可以咁玩，我呢d窮西繼續玩ht既舊頭算啦

講真個頭真係靈魂黎, d 相好靚搞到有d 心郁
話晒都last 一套ironman

sor fake左你

你帶頭盔咪冇眼屎乾淨盲囉

終於肯派

一箱6隻
派到幾多日呢

唔洗講咁多 又係時候吹奏兩公婆合體技

Mark 50盒垃圾DLC 就算把啦

有人用85+50單換6...

比完800USD 到我自己冇左個靈魂
不過Yelim做Paint真係屈撚機 冇撚敵

喺上海攞返落嚟

tommy 撕到我張單冇左隻角，屌

頭先邊位巴打帶住耳機上連登

值唔值呀

睇返HT 果個真係冇眼睇 越整越唔似

yes

6係靚既
但咁換就唔值囉

Ht個個肥左啲

緊係值 2張單黎咋喎

50現貨 85單...

應該係50現貨+85單

唉 好想要個似rdj頭

五

一陣截訂 又大把人叫春

US$800 就解決你個問題

一定劇本來

垃圾app
垃圾代言人

睇見都火滾 投資唔會有用咖
有愛先訂姐 搞咁多野做乜撚

睇埋ht隻新頭先決定都未遲

咁快

等燶去義海接貨

如果hot toys加到6-7000蚊
你仲玩唔玩？

放夠流料未 風化傻鳩 小圈子最廢果個

46 47 呢個價都重有人會買 你話呢

到底ds有msg未

以前隻隻過幾日就直入(20f)
呢啲先叫正常
唔好借啲意扭曲

而家係抄風姐

天價玩貨

比個建議你
收多幾隻一齊擺個構圖會靚啲

suicide squad

42又唔同
42係一開箱就斷喎

慢慢嚟
呢個處男作姐
有靚圖就大家開心share

42個時有冇得換

請用pen tool勾path退地
而家ironman D邊邊 起哂毛

冇

冇比人屌咩

我試下執執用電話整真係差少少

50真係派到5月8？幾個朋友都係收到
20樓電話又無人聽

都無收到

呢期我都的起心肝影番相
睇o黎可以係呢D貼下
同埋 , 買多幾隻先砌到場景架............( 買啦..買啦......)

手機影的 :

SMS不嬲都有delay，check單唔check sms

用左舊頭咁多年，而家新技術可以靚好多。好似用左舊手機四年，一換新就發覺原來勁左咁多

其實唔關事, ht 千幾蚊一樣可以雕得似樣, 最近dr strange, bucky, yondu 呢d 都雕得好似樣有神髓. 係唔知點解tony, 隊長整極都唔似樣. 人地就係睇準你ht 整得唔似先開到咁高價

當然佢地custom work 上色一定細緻過大貨, 但淨係講似唔似真人方面我覺得ht可以做得好d

係5月8 我啱啱都有sms

朋友都唔信
fd極有限

啱啱上sb訂rescue
又有兩個蝗無香港證件，無香港電話，無email
俾人趕走咗

ds又話全派
連iron spider都有msg
ds都冇

謝謝你 巴打
最近20樓真係唔係人去
日日都咁多人 上次拎貨都排後樓梯
所以先想問清楚

我會呀慢慢啦
依家手頭上有ds2.0, iw ca thor 同50咋

gg幾時？

5/5 15:30

Facebook 有 26/4 mk85 +1000

應該晏啲都會有通知

上面有幅圖炸 唔知真偽

av有得爆gg未

崖底見........等你啊.............

我黎緊都打算買返啲場景返黎影

我又貼下先

會場定普通

Fake 架，件傻鳩牙威放流料fake 9 我

個頭雕真係好撚樣衰

剛去左rb 買dp
好似唔見sunshine 巴打，冇得相認

85個頭真係唔掂 46 50嗰個仲好

gogogo

暫時直入

報告下rb 現時有
灰dp
灰dp
灰dp

仲有大陸仔訂，但唔多
開得兩個櫃

會場

正喎

Thor著uv仲正

雷神暫別？

右邊個頭有冇得買

唔信就等sms/打電話啦，唔通呢度講你就信？

可唔可以搵人聽下個電話呀

有，800USD

仲貴撚過mark85

假的 條風化膠成日上黎放流料

假，有個傻西網妖放流料

日日唔同

More

導演都唔得閒拍gotg3
Gamora仲要拍avatar
最快都好似要2020定2021

好想睇avatar2，唯一一套真3d

早幾日
我都換左+400

gg應該派好多
上sb前見到3車
訂完落返黎又3車
行完信和再3車

雷神4咪要等到2046

終於到我拎mark L
但個價又好靚好想放

屌想打落去問下有咩係截左
無一次有人聽電話

放啦
All in 85

好想拎佢去換女巫，star lord，falcon呢d
但好驚又出新版

其實有乜好驚？100%會出新架wo

你想問邊隻

說好的ds全派

唔知合金Ironman mk4完咗熱潮會唔會跌價

我指係復4個look wo

I love you 3000
忍乜撚野手呀訂鳩埋隻CM

加400 我同你換

仲以為化咗灰

咩事呀
人地係上年未可取換可取單
rerun單加300就想換到可取單,訓醒未呀

吊佢老味，仲唔到我25號

留tg 傾

我打左去SB，話iron spider仲停左係4月23號

收到sms ds全派

個場景板好正，pose就唔評論了

DS 全派岩拎貨

有有人拎左唔想放工白行一趟

原來EG之後已經後追左6隻定7隻

GOGOGO ~

平時都要上左貨一段時間先派?
可能點貨再數下派到去邊個時間點做cut off

咁快手啊 係咪係附近做野

細個隻係咪冇出

我上去訂rescue同ds單加名，根住佢就話轉左全派，就拎埋

細果隻係rb見過

點解d 人加名唔去rb阻住灑

其實開左燈唔覺
反而玻璃底後面幅牆有咩三長兩短就好顯眼

如果真係睇唔順眼咪後面痴張POSTER

我check 件時就咁望落去披風個兩粒磁石都係水平，仲好似差好遠

得咩

去sb 打錯

幾正 細個隻

就係見班人去SB加名,佢地又排得耐,職員又要罰抄,後面拎貨條隊又要等佢罰抄要

等罰抄完*

屌 見有個大叔拎成廿張去20樓加名

on9到個點呢

大炒家

隻野又唔夠金色個隻霸氣 做乜會訂架

咁都得 我屌佢老母啊

rerun mk 50係咪截左

炒家會加名既咩

未呀

有rerun過?

未 可以去20樓訂

RB有得訂

你信得過d賓賓，蝻？

FB 有貨

點知係同3車就好笑

利申 5月13號單

板車

咩阿 如果佢拎黎炒 加名黎做咩
加成廿張應該係後追+有米玩家

都係，而家幅牆就係搞到柒柒地，我先淘堆背景紙遮住

都唔留隻俾德哥

都冇人訂貨，有分別咩？

6月前期咪姐係呢兩日

係

6月首日都係首日

唔係要check電話咩？你點樣訂兩張

啱啱上sb有條友話要訂mk 50佢係咪以為希慎完之後到sb訂

有張非會員首日

頭先訂冇check

64 30周年版rescue訂單

2500

屌

想要 你幾錢放

+64.64

想問下sb收唔收apple pay

No

而家行上去訂

直入涼冷氣真係好爽

我早你幾日

47邊有雷聲，初初收訂直頭比人怒串兼冇人訂

開新嘢了

出cosbaby出上癮？？？

VENOM正WO

呢隻幾正

都唔知幾時上

今日gg嗰箱入面嗰啲

cosbaby好賺過1:6啦

呢樣真。

又唔出1:6

但都唔好淨係出圖呀
得圖無現貨，rb連end game第一批都未有

咪又係俾人炒
門路都有教班仆街投資玩具啦

原來講啲cosbaby

呢排咩事咁多人放Mark50 好彩已甩手

Venom cosbaby

等再回落就入手

Bp都全派

5月8號3:00

要帶埋張iron gg去睇下可唔可以一次過攞哂

博士全派啦 唔知升唔升

點呀
博人屌死炒狗呀

咁又係 貴原價差唔多二千

QC又差，自己開左中sad又麻煩，不如放左幫補下85好過。

放心 有班傻鳩又會話等rerun

等出eg版 今次控場好重要

尋晚有人話全派會跌

等antman 出endgame 版
套衫改左少少

呢隻rerun/rb現貨唔出奇咁多人拎去換，整堆六神合體既貨冇問題啦

全派 要放既放哂 然後又升了

黑豹全派升到天價味

跌就唔會 , 不過睇o黎都無得昇...........
A4 上完最高點都係得 2300

你等到電影上DS2果時可能會有人再追既........

其實我覺得antman先最應該出量子服

係囉, 我都諗住放

希望ds2有橙色手套。明明thor3有，IW又改走左

Bp dr thanos都全派

雷神入咗銀河守護隊重拍唔拍4呀

玩家開心

BP都全派？ 唔通知我既

我都未有通知 岩岩拎50拎埋 今次真既 假既樓日日比樓主屌

Iron spider個啲係咪fake盒

我比較期待D奸角
HT MCU 真係無咩出奸角
自從im 1 / 2 / CA red skull 之後 一野就係Thaons..........

Loki唔計...........

第一個屌你個屎眼先

快啲全派50啦 日日叫春叫到好悶

Ultron

falcon都做咗美國隊長

幫你拎咗

Hela

換單

其實gg係派到幾多號？見有d人話派到5月3號

忘記左大家姐.............同埋仲有 AOU 個 U

有巴打話fake

百屌成材ht終於生性

BP全派？未有SMS既

可取折扣單係咪都係照比尾數拎就得？會唔會check野？

派貨派埋聽日 星期四大家又可以估定出咩

不信就打去問 謝謝

其實我都冇

蜘蛛俠

check你d銀紙

Shazam

Dear customer,

Black Panther - Black Panther (MMS470) you have pre-ordered at Secret Base is now available for pick up at Hot Toys’s Official Store – Secret Base. Please bring along the sales invoice to Secret Base and pay the balance within 30 days.

Address: 20/F, SINO CENTRE, 582-592 NATHAN ROAD, MONG KOK, KOWLOON, HONG KONG

Thank you for your support!

用咩野痴？淘寶有冇靚既背景紙？
我都有尼個問題

Email係無日期 不過真係全派

求其啦

Poster又好 自己畫又好 , 睇你想咩feel

Iron gg唔係派貨咩

正wor 下星期上去拎貨再訂rescue

點知下星期係平民首日，排到仆街

可能出兩套suit都唔定

屌咩 唔好搞我啦 最快都要星期五先去到

好小人訂

頭雕=冇頭雕

截晒了

咩唔耐 一月派到而家啦
係中間斷左幾個月咩都唔派
gg就黎排左7個月都係派到第三日咋

Iron gg點解派極都仲有

乜有派過咩？仲係派到第三日咋屌
人地果隻玩到爛玩到甩色
我果隻仲未有得拎吖屌

個陣captain marvel首日有冇排過？

黎緊好多野訂

我都係上個星期就落左訂

Ds同bp派貨時間差唔多
Gg就真係

嗰嚿泥膠嚟

仲係第三日？

已經玩到冇人玩原來仲派緊第三日？？

之前又話等avg4上先派gg
而家戲都就黎落埋都唔派
又要等ffh先派？痴撚線公司

仲要頭2日係真vip先訂到 姐係記者之類既人

全部截曬 無野可以訂

35歲「雷神」基斯漢斯禾夫（Chris Hemsworth）一向愛家庭，與結婚8年的太太Elsa Pataky尤其恩愛。今日雷神宣佈將暫退荷里活，因為經過1年時間拍攝新作後，他決定今年餘下的時間都全部42歲妻子與3個孩子。
雷神受訪傳媒稱：「我現在只想在家里」，並宣佈退出荷里活，讓今個下半年回澳洲的家，不接拍任何作品，只想跟孩子在家里，說：「他們現在處於非常重要的成長年紀，他們還很年幼，可是已意識到我比以前離開家里的時間更多了。」雷神與太太共育有3子女，大女兒India Rose已7歲，雙胞胎兒子Tristan和Sasha則3歲大。

有得訂呀上黎啦

金豹

我已經放棄左

hela

我見有人拎irongg喎

其實應該都有sms㗎啦 只係陸續send緊

唔出奇阿 上去順便拎埋姐

一早應該咁la......

廿樓ing 好多人拎貨

用Ikea Detolf既巴打會唔會放合金ironman係最高層

好彩 等陣過去訂

唉

Eva今日無戴帽 露出秀麗頭髮

金豹係咪未派

發覺有85+49單係手
每日都過得安心d

玩完THANOS拎返其他上手覺得好細件

我都等緊

Thanos真係好撚正

皮褸 可以玩自組

賣左 有d後悔

咁撚快 仲話買兩隻

好大隻 遲d先追返
d錢轉左去BP同Bucky

雖然唔係好扭得
但係求其擺下POSE已經好撚霸氣

其他變左小朋友

比你講左先

咁正都賣
乜柒工都返住先好過變賣家產啊

我都想買
遲下有錢先

好多人 就到我

卜一
派了派了
但我無單

想要

終於收到訊息,有得拎奇異果博士啦

我都好想要呀 宜家2手都成2300 派左唔知有無機會平小小入

遲入坑真慘

好正

放

之前原價無人要

點解放

大把貨 宜家價好 緊係放 會回落我覺得

個時18xx入左覺得好蠢 點短而家上到2300

想玩埋除手套個幕
但家下得mk50 gg仔同starlord
起碼都仲差DS同DRAX

希望派大貨後會平d

Thanos 1抽10真係好型

終於有得撚mk50

你覺得會唔會 但蜘蛛就上會唔會個個唔放等上畫

真
個種霸氣
但屋企細玩唔得太多野

我覺得唔會但好想佢會囉，好想入手阿

如果irongg真係再出嚟都幾難跌

我純粹覺得佢套衫真係好靚

好多人 排左一個鐘
Btw obi dx全派

袋撚左半個月單
今日搭正六點即走人去拎

Iron gg唔棄得，我都放
甩色真係太on9
同埋隻黑豹我都勁小心扭
隻蜘蛛我諗會扭到崩潰

玩完記得執齊件先入盒

唔捨得

其實咩原因甩色 我見有人玩咁耐都冇事

Iron gg dr一齊黎

擺明等少人訂先派野
派下貨先再開新野

其實開venom都好

super hero landing

Iron gg派到幾多號

Dear customer,

Avengers: Infinity War - Iron Spider (MMS482) you have pre-ordered at Secret Base is now available for pick up at Hot Toys’s Official Store – Secret Base. Please bring along the sales invoice to Secret Base and pay the balance within 30 days.

Address: 20/F, SINO CENTRE, 582-592 NATHAN ROAD, MONG KOK, KOWLOON, HONG KONG

Thank you for your support!

Best regards,

Hot Toys Secret Base

點解個眼神好似有點怪

唔知星期五開咩呢

我好似係4月29

依家拎博士全部頭髮會中招？

Iron Man都有眼神？定我影得衰

有冇師兄知道1/4 Joker派到幾多號?

手拎5月3 MK50 同 gg. 好想一齊拎貨

等SB staff上線答你

有冇巴打拎完上黎講下，係咪真係有唔同

上次見人拎住幾十張單 同個職員講拎住8隻先

不如拎完上黎講下,有冇大陸貼紙好過

唔知
第一眼感覺係對眼有點空洞既感覺自

Obi dx我未收到sms喎

4月27 收到email未有msg

呢張有無好啲

我都冇收到

我2月拎而家都未甩

岩岩上去時好多人拎緊喎
打上去問問

支大炮係咪右左手都插到

想問iron man display係咪最好拎番d電出黎？

咁搞法咪唔會再開燈

係一定要

我ca46冇拎

咁隻嘢好快俾你搞到出晒水

唔拎長遠會唔會咩問題

今晚返去拎

候活係咪會咁撚蠢 改良左會話你知

應該得 但好似會上下倒轉咗
我未試過插左手

無知一問
50個盒係咪同cw46係咪一樣
記得有巴打問過
但係搵唔番

外層塊紙個形狀唔同

咁耐唔派..真係有機會改

你覺得無人講咩？
你剩係睇下呢到啲人 放咗幾多次Dr strange 有無sad都知啦

放乜呀 自己玩啦
繼續毒圖

我都有得玩喇

之前拎隻gg上去20樓 我同佢講 隻gg咁多問題好似個個都中sad
佢同我講 呢啲都算少事 最多人換反而係im隻隻都好多人換

MK50真係愈睇愈靚

好多高手 擺得好靚

頂打錯自
我想問個盒係咪同cw46一樣大
定係同iw thor一樣大

拉隻手出嚟啦

ching有埋dlc
我賣咗dlc了

邊個位?

我想要個面罩
唔一齊玩好似差緊D
雖然撚過一次應該都長訓盒

唔好放後會更好睇

最樣衰係啲藍白色

一樣

dlc幾點單

大炮唔得，只可以擺右手

新post

千5蚊 唔值
不過買左就算喇
得把劍仔同面罩係靚
其他好垃圾

所以我賣了

27號 6點前